點解咁多老坑個[點]同[電]字都用簡體

利申：中坑

又點呀

佢地手寫

你算老坑啦

個兩個字唔係共匪簡化，係原本就有既簡化字